# Описание deeplink'ов в приложении

## Логика работы кнопки popup

Пре передаче deeplink в пуш уведомлении можно указать параметр `popup=true` (например `deeplink=quiz://id=123&popup=true`). Если указан данный параметр и у пользователя запущено приложение, то на экране появится кнопка, при тапе на которую произойдет переход по указанному deeplink. Если приложение закрыто, то пользователь получит обычный пуш, нажав на который выполнится заданный переход.

## Персона

URL scheme: `person`

### На карточку игрока

`person://id=123&type=0&team_id=456`

`id` – идентификатор игрока

`team_id` - идентификатор команды игрока

### На карточку тренера

`person://id=123&type=1`

`id` – идентификатор тренера

### На карточку руководителя

`person://id=123&type=2`

`id` – идентификатор руководителя

## Матч

### На карточку матча

URL scheme: `match`

`match://id=123`

`id` – идентификатор матча

### Pop-up текущего матча

URL scheme: `current_match`

`current_match://id=123`

`id` – идентификатор матча

## Уведомление

URL scheme: `notification`

### На конкретное уведомление

`notification://id=123`

`id` – идентификатор уведомления

## Опрос

URL scheme: `quiz`

### Экран анкеты

`quiz://id=123`

`id` – идентификатор анкеты

## Новости

### Текстовая новость

URL scheme: `news`

`news://id=123`

`id` – идентификатор текстовой новости

### Фото новость

URL scheme: `photoNews`

`photoNews://id=123`

`id` – идентификатор фото новости

### Видео новость

URL scheme: `videoNews`

`videoNews://id=123`

`id` – идентификатор видео новости